最近叫唔醒自己問題越來越嚴重

唔係鬧鐘唔醒嗰隻
我都唔知係夢定真實feel

總之就係夢今面會覺得自己已經醒咗
但伸手去開燈會唔著燈
然後就知自己仲未醒 想叫醒自己
之後覺得自己真係醒咗 又下去開燈 又唔著
不斷loop

一開始都係叫自己2 3 次就真係醒到
啱啱起碼6 7 次
感覺好差 覺得總有一晚會醒唔返

有咩計?

inception 明明話 2 3 層夢已經好唔穩定
我啱先起碼5 層

會唔會懷疑自己係連登開 post 都係發緊夢？

有諗過 但開到燈
同埋有觸感
我諗呢個就係我個圖騰

現實無咩幾多重夢呢樣野

其實你仲未醒

轉下個陀螺睇下識唔識停

個燈掣就係我個陀螺

轉下個燈掣

打爆個燈掣

最近訓醒成日都覺得唔係自己張床

成日都係咁
醒左第九次
以為自己終於醒到
行緊樓梯落返去做野
發覺原來都仲係訓緊覺

利申 一日訓3-4個鐘 持續左幾年

係自己選擇唔瞓耐啲定多野做到淨係得3-4個鐘瞓覺？

係有嘅，但5層就膠膠哋

夢入面已經試咗好多方法
試過拉開窗簾 但出面都仲係黑晒無光
試過落床開另一個燈掣
試過唸經 試過按電話播歌

啱先最尾係大叫自己個名
然後感覺自己起碼醒咗4 5 次先真係醒到

遲早玩完

試下平時成日望錶 然後一發夢就望錶
正路發夢見到既時間會係唔合理既時間黎
咁你就知道係夢 知道係夢之後就發到清醒夢
就會好快醒 我自己係咁 唔知你得唔得

我全部都係清醒夢
我只要一試到開燈就知自己喺夢到

即係知自己發緊夢想叫醒自己？
自己起夢入面有主動意識？

我試過起夢自摑幾巴就醒

喺夢入面打個飛機

我都試過 訓著左之後個夢同我訓著前一樣 完全唔知自己發夢定現實 分唔清到底邊啲係現實發生緊 個陣係夢入面完全叫唔醒自己

refer 去 #15
起碼試過 6 7 種方法

失眠

試下好似我咁，起夢製造啲痛楚出嚟，睇下會唔會易醒啲

夢中夢再搭埋鬼壓床先過癮
醒左好撚多次終於醒左
Mark大隻眼又郁唔到
耳仔隔離仲有人唔知講乜春
人都癲

下次再有呢d 仆街夢又記得嘅話就試下
諗緊係咪應該買d 嘢僻下邪